想寫返件萬能 CRUD 垃圾

早幾年好多搵乜搵柒 app, platforms
eg. 搵公廁、搵餐廳、搵工、搵醫生、搵嘢買 etc.

其實好撚戇鳩，睇我窮狗表演，嚟梗整返個萬能攞你命三千搵乜搵柒垃圾 CRUD 平台，保證好用

加油

留名學野

唔知閒日夠唔夠時間寫，盡力啦

之後marketing 會好難做
只可留返比自己同fd用

係，本身唔係投行二世祖，所以都冇諗過搞得大

諗梗寫完之後會唔會 open source 咗佢，反正人生都冇乜意義

個 idea 未必就咁 CRUD，已經諗到玩法，不過我冇人脈，冇計

連 GraphQL 都廢事用，求其 REST 算

打開個 app 就係推介返
搵公廁、搵餐廳、搵工、搵醫生、搵嘢買 嘅 app

整到出黎嘅話好多code狗要失業

api platform?

唔係，high tech hi 嘢，𠵱啲 tools 大把

我自寫左個 webstocks CRUD & Function Ctrl 雙向,
如寫CRUD API 寫隻同strapi 差唔多應該夠萬用
期實grapql 都唔錯 幾好用 不過好小香港公司會用上

一早有la
strapi 前期bata 系opensource 後期正式後轉型做左收費

更正一下 前期系opensource is free to use
現在如做 大型的話就要 buy member
COMMUNITY 版 得三個Role Based Access Control